[有圖]唔怪之得國民黨輸比民進黨啦

國民黨係咪冇年青黨員，咁都好意思推兩個阿伯岀黎影硬照，條褲高腰到係咪已經放棄後生票源，專攻老人市場

沒有對比沒有傷害
年青貌美又係立委，唔似KMT青黃不接

可惜農冇贏
輸左比蔣萬安

綠營兩個都想屌

農其實都有好多票，但始終蔣太難打，又有立委經驗